# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Viper007Bond
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-10 22:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-11 16:23+0800\n"
"Last-Translator: Hinker <hinkerliu@163.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <hinkerliu@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: syntaxhighlighter.php:141
msgid "Default"
msgstr "缺省值"

#: syntaxhighlighter.php:142
msgid "Django"
msgstr "Django"

#: syntaxhighlighter.php:143
msgid "Emacs"
msgstr "Emacs"

#: syntaxhighlighter.php:144
msgid "Fade to Grey"
msgstr "Fade to Grey"

#: syntaxhighlighter.php:145
msgid "Midnight"
msgstr "Midnight"

#: syntaxhighlighter.php:146
msgid "RDark"
msgstr "RDark"

#: syntaxhighlighter.php:147
msgid "[None]"
msgstr "[无]"

#: syntaxhighlighter.php:194
msgid "SyntaxHighlighter Settings"
msgstr "SyntaxHighlighter设置"

#: syntaxhighlighter.php:194
msgid "SyntaxHighlighter"
msgstr "SyntaxHighlighter"

#: syntaxhighlighter.php:219
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: syntaxhighlighter.php:361
msgid "expand source"
msgstr "展开代码框"

#: syntaxhighlighter.php:362
msgid "view source"
msgstr "查看源代码"

#: syntaxhighlighter.php:363
msgid "copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: syntaxhighlighter.php:364
msgid "The code is in your clipboard now"
msgstr "代码现在在你的剪贴板"

#: syntaxhighlighter.php:365
msgid "print"
msgstr "打印"

#: syntaxhighlighter.php:366
msgid "?"
msgstr "帮助"

#: syntaxhighlighter.php:367
msgid ""
"SyntaxHighlighter\\n"
"\\n"
msgstr ""
"SyntaxHighlighter\\n"
"\\n"

#: syntaxhighlighter.php:368
msgid "Can't find brush for: "
msgstr "无法找到Brush："

#: syntaxhighlighter.php:369
msgid "Brush wasn't configured for html-script option: "
msgstr "Brush不能设置 html-script选项"

#: syntaxhighlighter.php:554
msgid "Are you sure you want to reset your settings to the defaults?"
msgstr "您确定想要将首选项重置为默认设置吗？"

#: syntaxhighlighter.php:670
#, php-format
msgid "These are the parameters you can pass to the shortcode and what they do. For the booleans (i.e. on/off), pass %1$s/%2$s or %3$s/%4$s."
msgstr "这些参数你能够设置在简码中。对于布尔值（即 on/off），使用 %1$s/%2$s 或者 %3$s/%4$s。"

#: syntaxhighlighter.php:673
#, php-format
msgid "%1$s or %2$s &#8212; The language syntax to highlight with. You can alternately just use that as the tag, such as <code>[php]code[/php]</code>. <a href=\"%3$s\">Click here</a> for a list of valid tags (under &quot;aliases&quot;)."
msgstr "%1$s 或者 %2$s &#8212; 要高亮显示的代码语言。你能够像标签一样交替使用它们，例如<code>[php]code[/php]</code>。<a href=\"%3$s\">点击这里</a>有一个有效的标签列表 (在&quot;aliases&quot;的下面)。"

#: syntaxhighlighter.php:674
#, php-format
msgid "%s &#8212; Toggle automatic URL linking."
msgstr "%s &#8212; 切换自动URL链接。"

#: syntaxhighlighter.php:675
#, php-format
msgid "%s &#8212; Add an additional CSS class to the code box."
msgstr "%s &#8212; 加一个附加的CSS类到代码框。"

#: syntaxhighlighter.php:676
#, php-format
msgid "%s &#8212; Toggle collapsing the code box by default, requiring a click to expand it. Good for large code posts."
msgstr "%s &#8212; 切换缺省代码框收缩选项，请求点击展开代码。张贴大段代码时比较好看。"

#: syntaxhighlighter.php:677
#, php-format
msgid "%s &#8212; An interger specifying what number the first line should be (for the line numbering)."
msgstr "%s &#8212; 你想要在代码第一行显示的指定整数（有行号显示时）。"

#: syntaxhighlighter.php:678
#, php-format
msgid "%s &#8212; Toggle the left-side line numbering."
msgstr "%s &#8212; 切换左边行号显示。"

#: syntaxhighlighter.php:679
#, php-format
msgid "%s &#8212; A comma-sperated list of line numbers to highlight."
msgstr "%s &#8212; 需要高亮行号的逗号分隔列表"

#: syntaxhighlighter.php:680
#, php-format
msgid "%s &#8212; Toggle highlighting any extra HTML/XML. Good for when you're mixing HTML/XML with another language, such as having PHP inside an HTML web page. The above preview has it enabled for example."
msgstr "%s &#8212; 切换任意HTML/XML扩展高亮。当 HTML/XML和其它语言混合时是有用的，比如在一个HTML网页里包含PHP。上面的预览这个选项是激活的。"

#: syntaxhighlighter.php:681
#, php-format
msgid "%s &#8212; Toggle light mode which disables the gutter, toolbar, and ruler all at once."
msgstr "%s &#8212; 切换高亮模式，此模式下装订线、工具条和标尺不可见。"

#: syntaxhighlighter.php:682
#, php-format
msgid "%s &#8212; Toggle the column ruler at the top of the code box."
msgstr "%s &#8212; 切换代码框部的列标尺显示。"

#: syntaxhighlighter.php:683
#, php-format
msgid "%s &#8212; Toggle the toolbar containing the helpful buttons."
msgstr "%s &#8212; 切换工具条上的帮助按钮。"

#: syntaxhighlighter.php:684
#, php-format
msgid "%s &#8212; Toggle line wrapping."
msgstr "%s &#8212; 切换自动换行。"

#: syntaxhighlighter.php:708
msgid "Cheatin&#8217; uh?"
msgstr "Cheatin&#8217; uh?"

#: syntaxhighlighter.php:546
msgid "Settings reset to defaults."
msgstr "将设置重置为默认值"

#: syntaxhighlighter.php:573
msgid "Color Theme"
msgstr "颜色主题"

#: syntaxhighlighter.php:588
msgid "Defaults"
msgstr "默认值"

#: syntaxhighlighter.php:590
msgid "All of the settings below can also be configured on a per-code box basis."
msgstr "下面的所有设定都能在基本pre-code框中配置"

#: syntaxhighlighter.php:594
#: syntaxhighlighter.php:597
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: syntaxhighlighter.php:599
msgid "Display line numbers"
msgstr "显示行号"

#: syntaxhighlighter.php:600
msgid "Display the toolbar"
msgstr "显示工具条"

#: syntaxhighlighter.php:601
msgid "Automatically make URLs clickable"
msgstr "自动转换URI为可点击"

#: syntaxhighlighter.php:602
msgid "Collapse code boxes"
msgstr "收缩代码框"

#: syntaxhighlighter.php:603
msgid "Show a ruler column along the top of the code box"
msgstr "允许在代码框的顶部显示列标尺"

#: syntaxhighlighter.php:604
msgid "Use the light display mode, best for single lines of code"
msgstr "用高亮显示模式，最好在单行代码中使用"

#: syntaxhighlighter.php:605
msgid "Use smart tabs allowing tabs being used for alignment"
msgstr "使用智能制表符允许制表符对齐"

#: syntaxhighlighter.php:606
msgid "Wrap long lines, using an icon to show where line wraps occur (disabling this will make a scrollbar show instead)"
msgstr "自动换行长的行，用一个图标指示换行的地方（禁用此选项将用滚动条代替显示）"

#: syntaxhighlighter.php:611
msgid "Additional CSS Class(es)"
msgstr "附加的CSS类(es)"

#: syntaxhighlighter.php:615
msgid "Starting Line Number"
msgstr "开始行号"

#: syntaxhighlighter.php:619
msgid "Tab Size"
msgstr "制表符长度"

#: syntaxhighlighter.php:625
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: syntaxhighlighter.php:626
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: syntaxhighlighter.php:631
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: syntaxhighlighter.php:633
msgid "Click &quot;Save Changes&quot; to update this preview."
msgstr "点击 &quot;保存更改&quot; 更新这段预览。"

#: syntaxhighlighter.php:668
msgid "Shortcode Parameters"
msgstr "简码参数"

#: syntaxhighlighter.php:687
msgid "Some example shortcodes:"
msgstr "一些简码示例"

#: syntaxhighlighter.php:690
#: syntaxhighlighter.php:691
#: syntaxhighlighter.php:692
#: syntaxhighlighter.php:693
msgid "your code here"
msgstr "这里写你的代码"

#~ msgid "Font Size (Percentage)"
#~ msgstr "字体大小(百分比)"
#~ msgid "http://www.viper007bond.com/wordpress-plugins/syntaxhighlighter/"
#~ msgstr "http://www.viper007bond.com/wordpress-plugins/syntaxhighlighter/"
#~ msgid ""
#~ "Easily post code to your blog while still maintaining complete control "
#~ "over it's display. Uses Alex Gorbatchev's <a href=\"http://code.google."
#~ "com/p/syntaxhighlighter/\">SyntaxHighlighter</a> and code by <a href="
#~ "\"http://automattic.com/\">Automattic</a>."
#~ msgstr ""
#~ "很容易的粘贴代码到你的博客中，同时保持显示的完整控制。使用Alex Gorbatchev"
#~ "的 <a href=\"http://code.google.com/p/syntaxhighlighter/"
#~ "\">SyntaxHighlighter</a>， 由<a href=\"http://automattic.com/"
#~ "\">Automattic</a>编程。"
#~ msgid "Viper007Bond"
#~ msgstr "Viper007Bond"
#~ msgid "http://www.viper007bond.com/"
#~ msgstr "http://www.viper007bond.com/"

